1Q題 大雄最中意咩顏色

求秒

野比大熊

紫
大雄大紫

錯

幾好 但唔係我個答案

寒酸個韓
大雄個紅

三分

思路幾好

玩多陣洗死？
[size=4]三分顏色上大雄/size=4]

綠色
因為靜香成日俾綠帽佢戴

三分顏色上大雄

大雄最好色

休息

鐘意扭計色

冬甩個爸爸

通通都唔識